<div><h2>Дипломная работа в EasyCode</h2></div>
<hr>

<div><h3>Задание:</h3></div>

<p>Для крупного предприятия (более 10тыс. сотрудников) необходимо спроектировать базу данных, 
в которой будут храниться следующие данные о сотрудниках:</p>
<p>Имя, Фамилия, Должность, Email, Домашний телефон, Заметки</p>
<p>У каждого сотрудника могут быть подчиненные, он в свою очередь является для них начальником. 
У начальника может быть несколько подчиненных. У подчиненного не может быть более одного начальника.
На основе полученной базы данных необходимо создать веб-приложение, реализующее следующую 
функциональность:</p>
<p>1) Ввод сведений о сотрудниках в базу данных.</p>
<p>2) Вывод дерева сотрудников, построенного на основе их отношений (начальник подчиненный).</p>
<p>3) Возможность редактирования любых данных любого сотрудника, в том числе отношений между ними.</p>
<p>4) Возможность удалить сотрудника из базы.</p>
<p>Если для реализации приложения не хватает каких-то
данных придумайте их сами.</p>
<p>Дизайн приложения не имеет значения, и не будет оцениваться при проверке задания.</p><hr>

<div><h3>Реализация:</h3></div>
<p>Использовал Yii2 basic application. Таблицы в базе данных формируются через миграции. </p>
<p>Зависимости реализованы через "Nested Set", активна только одна ветка.</p>